Ik ging hiertegen met een onderzoekscommissie en hadden zoveel "Waarom--" Toen Joe weerhield mij.
"Blijf een beetje.
Ik weet wat je gaat zeggen, PIP, blijf een beetje!
Ik denk niet dat je zus komt de Mo-gul over ons, nu en dan.
Ik weet niet ontkennen dat zij afstand ons back-valt, en dat ze doen dalen neer op ons zwaar.
In zulke tijden als je zus is op de RAM-pagina, PIP," Joe gezonken zijn stem te fluisteren en zijn blik op de deur, "openheid dwingt fur toegeven dat ze een Buster."
Joe uitgesproken dit woord, alsof het begon met minstens twaalf kapitaal BS.
"Waarom ik?
Dat waren uw opmerking toen ik brak het uit, Pip?"
"Ja, Joe."
